港女升二百點但D正股十隻有八隻跌係咩玩法？

港股

已死

路喺自己！

好彩冇貨係手

咪同大陸一樣，市昇股陰乾

幾個月前同幾個月後指數一樣
但股價唔同晒囉